似乎唔會有人話自己係警

而家啲人報職業，通常係咁：
公務員：警察、懲教
紀律部隊：入境、海關
消防員：消防員
救護員：救護員

政府工：低級文職
ACO:ACO

警：文職、公務員、消防、紀律部隊

狗狗狗狗狗

真我做緊個環頭d伙記都唔話自己做警

梗係唔係啦

入境/海關都會話自己做紀律部隊(非狗) 一係直頭講自己做邊範

班狗要chok多幾下先肯話自己做警察

A: 你做邊行？
B: 公務員
A: 咩公務員？文職？定紀律部隊
B: 紀律部隊
A: 入境？海關？消防？
B: 警察

exactly

A: 你做邊行？
B: 公務員
A: 咩公務員？文職？定紀律部隊
B: 紀律部隊
A: 入境？海關？消防？
B: 執法人員
A: 哦，即係警察？
B: 總之係受過專業訓練嘅政府公務員

問個病人佢好細聲話自己係差人

I can face all hkers

i can f...

即係狗啦

~汪~ (阿sir點稱呼唔駛你教)